（我係鬼）（不合時宜）關於大台同談判既分析

1.要記得，依幾年大家屌大台。唔係因為「大台」依個系統唔得，而係大台上既人「出賣香港」。

2.前幾個月，政府之所以搵大台，一來係搵替死鬼，一來其實係要搵人談判。

3.「無大台、不割席」亦意味著，大家想用唔犧牲任何人既形式，去贏得全面勝利。而唔係部分既妥協。

4.如果要談判，就要有代表，有大家都認可既底線。分開「一定要爭取」既，同「可以妥協既事」。談判本身亦要公開

5.抗爭要有代價。問題係，大家願意自己出一分力去犧牲、補償，定期望爭取全勝，令港府甚至北京倒台，用勝利既果實黎補償烈士。

——
如果要談判，就要有大家同意既方案，一要底線，二要代表

要大家同意，就要有好既投票機構，方案亦唔止過要半數，起碼6、7成先叫大家認同

不過，講咁多都係紙上談兵，歡迎大家指正
——

要試下重建大台、談判

狗也不屌

no sir

不了

咪嘗試搵大台 勿推

五大訴求 唔洗談判

仲談咩判
都出咗去叫咗幾個月
我地有咩要求佢唔知咩

要投就全香港人一齊投 係連登搞投票做乜撚野 扮大台?

on9
拉

傾乜撚野,五大訴求講得好撚清楚

岩呀 所以投票既方法要諗好

起身睇回覆

吾 大家真係好嬲 連談判都唔信
即係要all or nothing
（雖然元兇就係政府）

無話既，唔會割席。唔支持超勇武都仍然係同路人黎既
而且可能真係爭取成功呢
放長雙眼黎下啦